慘爆！沒女友一聞就知道 研究指出：單身男「體味較重」

女生想知道一個男人是不是單身，竟然可以用鼻子聞一聞就知道！據澳洲一項最新研究發現，單身男身上的體味重於有女朋友的男性，不過還沒有伴侶的男生可別氣餒，因為這個研究同時指出，單身男的體味對女生來說，比有伴男性還好聞！

綜合外媒報導，澳洲麥覺理大學（Macquarie University）日前對男性體味進行研究，從中發現一個驚人的結果，單身男子的體味，相較之下重於已經有伴侶的男士。該研究指稱，這應該是單身男體內睪酮（testosterone）指數比較高的關係，學者對此也猜測，體味可能也是讓女生辨別男性是否為單身的一種途徑。

而該研究團隊也進一步指出，當女性分別聞了單身男性跟有伴男性的衣服後，普遍認為單身男的味道比較好聞，此外，受試女性也表示，單身男子比有伴男士，臉部更具有雄性魅力。

姐係打得j 多

姐係冇做愛 又養到元氣

臭閪味加精味就係

洗撚聞
一望個樣就知啦